香港高鐵去重慶？

我想問下ching，香港高鐵買飛係咪無重慶同四川既站，新年想去玩，諗住高鐵開通去試下，網上訂票完全係搵唔到四川or重慶既票，定係小弟睇漏左？

上連登問高鐵
巴打你快d走

搭飛機吧啦
搭足半日

可以係深圳北轉車

貴過坐飛機